[DSE maths] 與email相比，我更中意melody

尋晚原來melody教數
大家可以睇下

melody tam真係好可愛 嗚呀

佢教econ chem屈機

以前正啲

買過佢notes